正視聽 無全民勇武其實唔洗再行落去

睇標題，無嘢要補充
乜柒天下制裁，有邊個國家制裁過

老實講個名有d中二病

又分化

一定唔可以比港共止暴制亂

其他國家做野，未必會好明顯

但鬼佬對中國/共產黨已經明顯改觀

駁唔到
但仲有班人打下卡簽下聯署就當自己做左野

no
係聯署都做唔到, 全部唔達標

但繼續用華為喎

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

樓主五毛分化撚

Sad but true

唔知遊行仲有咩用
二百萬人 + 區選結果 民意仲唔夠清晰？

遊行集會全部可以腰斬
記者議員全部都可以拉
佢地就繼續無法無天
一係就二百萬人集體負責
全民變勇武打狗打撚死佢地
一係就完咗埸運動佢
咁就唔洗再有人被狗拉

每人每日落去貼一張文宣
唔洗一定限死某啲地方 亦唔好介意貼memo紙
你張memo被撕前可能有30個街坊睇到 有5個因為咁而出席活動嘅話 咁就已經足夠
之後再慢慢升級

你全民勇武個運動先快速完結
再者，其實你想點勇武？
個個都拎粒魔法？
有冇諗過武力有幾唔對等？
退一百步，比你打贏全個中環啲狗
你估下會傷幾多死幾多？
你想成功，一係就消滅曬全部狗
一係就同對家鬥長命
現階段睇，香港係行緊波蘭式抗爭條路
將抗爭融入生活，用幾代人去抗爭
由根本去光復香港
對抗極權既洗腦教育
由細到大加強對香港人既身份認同
現時對家開外掛式濫權
勇武既代價同換番黎既成果相差太遠

拉

夠槍打？

老實講 全民勇武唔係沒可能

但呢度係香港

又有幾多人真係可以拋開一切？

又有幾多人可以義無反顧咁行出黎？

所以我就唔明白點解有人拎到槍都未開過一發
貪好玩啊？有槍會威啲咩？
我真係唔明想留到幾時

勇武要喺監房繼續行落去

白痴，從來無社運同革命係全民勇武

運動唔洗勇武
革命需要勇武

係囉，有槍又唔用
全部都係Glock同AR-15
好似特登去同黑警買同款咁
真係好奇怪

幾代你仲想下一代受苦？
不如快撚啲去外國好過

中二病標題 咩天下制裁

又引戰

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

求推

15萬制裁人地

咪就係，簽個名都冇人理
又唔使你send自己個樣上網

諗撚下全民勇武既可能性有幾高先啦
伊拉克阿富汗都做唔撚到啦

德國條友on99，直接話德國無技術

但唔可以睇少中小學教育同新移民

啊
不推文

講下意見又係分化
可唔可以唔好亂鳩咁用哩個字

要和理非轉職唔係個個得
就算得都係少數
成日講兄弟爬山各自努力
就做個專精和理非

今日有爆缸
希望下次有殘廢

幾代？等唔切

諗起之前有巴打用獅子同羊群做比喻

正你老母
視你老母
聽你老母
我叫你老母出黎行添呀

要幾代人去抗爭係需要極大既民族認同性，香港人絕望缺乏呢樣野，中共亦都唔會咁易比你地去建立，由體育，電影呢d 方面既打壓就知。兩種抗爭方法我寧願全民勇武，好過捱幾代都係輸。

所以我叫大家生多幾個
教好佢地
就係咁解
但就俾人屌話仲生個仔出黎受苦

咁多分化撚

教好自己果個，支持佢感染身邊同學

有咩等唔切？
藍色經濟圈就就黎等唔切啦

咁咪用5毛 3毛 1毛 呀蛇 鬼 囉

反正都去外國囉
咁仲使咩抗爭
我地唔係就係唔想香港沉淪先抗爭咩？
反正都去外國
香港沉淪關我咩事？

5年內要完結呢件事
如果5年仲未贏到
建議集體移民算

我只係怕我地已經冇咁多時間
今次完左，香港人必定被清洗換血
同埋你都留意到，勇武派正被清算
我地只係想和理非可以做多少少
唔好淨係戴個外科口罩，行行企企
已經半年，要進步下
至少都要有能力企喺前線

其實去左瓶頸位好耐
1. 行程表開始冇乜大型活動
2. 搞親集會/遊行都係開波兩粒鐘就黑警搞事,然後中終大圍捕,完全集唔到人仲要次次送幾百個頭
3. 市民開始對呢黑警濫暴恆常化, POST 下IG屌兩句,星期一繼續返工
4. 工會完全搞唔成

信咩就做咩
國際
遊行
勇武
工會
黃色經濟
議會

兄弟爬山，各有各做
不分化
有餘力就做埋其他範數

真 I buy you
but豬太多

二百萬人
睇下今日幾多人先啦

反抗不了就加入

聽日要返工 不了

又來了

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，抗爭開始靜，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

拉

任何野都會麻木
所以我覺得根本冇條件拖落去
上面仲有人話挨幾代

肯撚定

明白嘅，全民勇武的確係可以直接改變到個政權。
但係要有個計劃囉⋯⋯
例如話邊度可以取得武器？又點樣確定嗰個渠道唔係被人mon實呢？

贏到咪唔走
輸嘅話你仲留喺個地獄？

樓主答下有咩分別

好快「回歸」

沒完就預輸左

同意
相信自己想做的事，堅持下去

我個新移民表弟小六，近排黎我屋企當我地殺人犯咁避，佢啲支那老豆老母做黑工住鐵皮屋，一日打兩份工擺個自high 款出嚟
建議大家聊多啲下一代傾計，唔係d新移民家長就教到佢地失去社會參與度做港豬

班小學生已經講緊普通話，點樣捱到幾代

都係果句
大部份香港人未去到真係要攬炒上街好似V煞咁既情況
淨係見個樓市KEEP 住有人買就知咩事

講真就算全民勇武我覺得佢寧願開槍鎮壓都唔會讓

你啱

係囉
咁不如算啦

換緊血

首先，香港人民族認同性
我相信已經去到好高
最少大部分人都認係香港人多過中國人
黃經濟圈就更加幫助更多人認同
第二，假設你全民勇武
假設你無限物資（市面上可購的）
武力對比就係好多粒魔法
配合一大堆無受專業魔法使用既魔法師
去打一堆受薪，久經訓練
裝備精良既大約萬幾人武裝部隊
重要對家有直昇機配合戰術
而我地只係一堆單獨個體戰士
對家唔存在士氣問題，因為佢地係打工聽命令
而我地只要一次大包圍，士氣就好易動搖
所以其實比你全民勇武
成效係點都好成疑問

55,56果堆一係就講多啲，只係留一句不了又推文回覆

又來了，熱門洗版

每日150個種族清洗緊
有錢有學歷既個個移民離開
冇錢冇學歷既注定成世係香港2047等送入教育營

Plan B呀
我嘅plan a就係普選
Plan B唔係功能組別呀 係攬炒完再走

呢場運動我唔覺得會完
大把人心未死
只不過你要好似以前咁
一大堆豬嘴勇士出現就好有難度
始終敵人已經無曬限制
隨便濫用所有權力都會被包庇
我地唔轉形抗爭
只會比對家磨死

事實係唔會全民勇武,成日怨婦式叫春都冇用
而且全民勇武槍炮係人地度都唔會打得贏
點解要揀樣實力最懸殊嘅野黎做?

依家遊行集會搞黎純粹keep下熱度
迫人衝倒不如諗下d令最多人可以參與嘅行動
黃色經濟圈,推冧cctvb,宣傳工會....
Sharon Hom講過唯一可持續嘅係創意
但依家變到好似得返衝定唔衝兩個option咁

同埋全民勇武就差唔多打仗
等如all in 一次
一旦輸左就好可能直接永久收皮
戰敗一方有幾多可以東山再起

但你望下，都有堆12，3歲出黎參與運動
我覺得真係未死得曬

咁都未完

說好的攬炒經濟呢
和你shop 都冇人跟隊

More options
【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

但係佢地同香港既情況同唔同先？
人地既勇武係點
我哋嘅又係點
人地既和理非係點
我哋嘅又係點

經濟攬炒呀！

依家就係冇左勇武先開始完
由6月到11月就係靠勇武個個星期開戰先維持到咁耐
自從Poly俾人拉哂之後你睇吓而家場運動好似就快散咁
各大channel都話資金開始出現短缺，和理lunch本來人山人海變到得返幾丁友企喺條天橋度
難聽D講諗住用黃色經濟圈呢個抗爭方式只會更加快散，冇晒所有抗爭活動用幫襯同路人嘅形式去所謂抗爭
之後慢慢啲人嘅心態就開始淡，本來抗爭由個個禮拜出去同狗開戰變成每日去黃店食碗拉麵食碗飯

有幾多先得架，一定少過講普通話既先

血可以係中國血
但唔等於佢落到黎
唔會被你拉籠
香港始終係牆外世界
身邊朋友感染佢既話
隨時會覺醒得深過香港細路

咁所以呢班仆街咪唔值得救囉

勇武唔一定要打狗
玩開花遊擊經濟攬炒
但有無咁多人敢？
無

係咪因為唔知可以做乜嘢，所以就有無力感？

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

講咗好耐
呢啲行動根本冇可能長期維持
千篇一律 又冇成果
你唔煩我都厭

就算唔知點樣點解俾佢地打贏三萬隻狗
仲有解放軍營入面個d呢
伊朗咁都冇開戰唔好FF解放軍出黎會引到WW3

你號召一個集會，我睇下有幾唔中二病

留名學野

全民勇武真係理想化咗
唔係話完全冇可能
好似poly果次 其實好多和理非都開始做咗第一次勇武
唔係鼓勵poly死守
想講嘅係 多人轉勇武現實係好需要一個契機

認清目標之後，就知道可以做乜嘢。

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

無勇武？今日隻便衣唔通係自己仆親既？
我寧願睇落無勇武，好過成班勇武操兵出黎
有冇勇武根本唔影響抗爭
每個人出黎真係為左殺狗咩？
你出黎係爭取民主
睇下波蘭爭取左幾耐？
台灣戒嚴又戒左幾耐？

200萬人入面有10萬人肯18區開花
唔洗打狗架喎 打鋪頭就經濟攬炒到

屋企人個方面，點都係搞唔掂

同埋權威性人格嘅人好難拉攏

認自己係香港人有某程度上係中國人呢個身份太柒我唔會預計可以好似波蘭人咁悍衛到，當然一切都要時間去證明。

全民勇武打就一定打唔過，但國際到時就更加冇藉口唔做野，算係用命都搏一鋪，我寧願自己會係呢d 情況下犧牲。

做唔到全民勇武起碼全民都勇先啦，敢罷工，敢表態，先可以做到幾代人既抗爭

明明之前和你shop咁多人都話無人
和你shop你一個場大約一百人已經夠威力

我唔認為要全民勇武
但係勇武要新血
而和理非要做多啲野

和理非要做嘅唔止係遊行
更要係唔同方面各施其職
係文化、宣傳、教育等方面下手
例如：成立一個本地文化生態圈
關注多啲本地創作
鼓勵文化傳播者
依加已經有人做緊
Youtube有白兵kongner
電視有天下一
樂壇有小明周爸爸
多不勝數
請多多支持

而有文化傳播者
更要有觀眾
所以我地全香港人都有責任去保護本土文化
令我地更甚係下一代嘅本土意識增強
從而與中共嘅大一統思想抗衡
防止中共意識形態入侵
使下一代都有反抗意識
甚至係獨立意識

始終我地要長期抗爭
有人做勇武
亦一定要人防守
守住我地嘅文化
守住我地民族嘅根本
如果只攻唔守
結果只會好似愛爾蘭咁

香港唔會一時三刻光復到
我地要用幾代人成就哩場時代革命

其實我見過前線有講普通話既小隊
真心多謝通識科

最緊要唔好輕易話其他人嘅野冇用
14年群眾話過勇武冇用，係鬼
19年見到有用

早幾年話過投票冇用
而家見到區議會有用

運動初話過國際冇用
點知過左人權法

冇人係先知
做好自己相信嘅
同時尊重其他人嘅路線

笑死 如果我係比狗拉咗嘅手足聽到呢句真係正式做Condom
幾代人到時就算衰暴動，監都坐完出返嚟啦

即係好似同比狗咬完既手足講：我哋會救你！不過你照去坐監先

持續性呢？

同埋勇武出嚟真係要目的明確
好似今日話開花個意義係乜
我自己覺得今日唔太適合

Agger

關咩事解放軍呢啲摺被軍就算啦
係講緊有啲野只係幻想
現實就係咁現實
只能夠係現有條件下不段變化
去延續場運動，感染更多人

冇錯，除非美國出兵，否則無得贏。

全民勇武真係要經濟夠差 夠無工開 連民生施政極度不滿先得 只能夠話時候未到

所以咪要鳩拉助攻囉，極速成長最佳方法

就係被非法禁錮或濫捕！

你估以香港人性格
比人濫捕完會縮定成長？

2047已經直接收你皮, 仲話幾代

係

可以試下全面極不合作運動
政府或公營機構開始試行如何

就係之前有班契弟
話咩出時間表就等於預約被捕
跟手就停左堆活動
講真，香港而家出街食飯
都要做好被捕準備
成班係到亂吹風向
成個連登痴曬線
日日唔係放負就係話人condom condom

區議會無你講得咁有用

最好例子係觀塘個噴泉又係照起。

【觀塘音樂噴泉】官員拒出席區議會拒交估算 稱繼續工程「珍惜公帑」 民主派議員拒撥款慶 7.1

一日唔廢除功能組別，你投再多票，都會係對家控制。

我明呀，但係中共一定會拉更多大陸人黎香港
我怕到時嗰班小朋友只係會步我哋後塵

屌鳩自己友但唔提出可行方法既一律都係五毛

和理lunch其實咪同以前鳩嗚咁

所以根本冇得拖落去
場運動一開始已經講緊可一不可再
場抗爭降溫唔緊要 keep住就ok
但最重要係要喺短時間內見到部分成果
咁先有動力維持落去

二戰英國人口4700萬，軍隊290萬
連打仗都係講緊每16人先出一個軍人，你想有幾多？

而你係呢個post都係得個屌字無建議, 所以你都係五毛

得果幾個將個畫面同返黎明行動，1111，poly一戰比規模真係爭好遠
明明救poly一戰好完美咁展示左升級
火魔法多到流星雨咁
但係而家諗下幾耐冇見過火魔法
128，1月1同今日勇武人數仲少過全盛時期嘅突發小型地區戰，畫面同之前都唔同啦
以前個個星期六日遊行集會一完咗去到某個位已經自動有過千手足上gear
依家頂多都係得幾個好低調咁實出手神獸

不過我覺得最大問題係啲活動好似冇晒，以前搞活動嘅人真係好進取
每個月每個星期都會諗到好多行動
依家唔知係咪搞手俾人拉咗
所以冇活動，結果啲人就自然開始淡落嚟

你覺得當全民勇武既時候 班狗會唔會即刻全面開實槍？我地有咩啊 火魔？有私家槍既俾班狗拉，你覺得經過poly 之後，你會唔會有機會火力對等？當200萬勇武既時候，狗會死幾個，我地會全死。剩番既係班藍絲港豬，搞掂。

抗爭路線唔係非此即彼
可以幾線同時進行
帶黎10%增益已經值得做

加上區議會嗰次作為有數據嘅公投嘅意義係無價

某程度係區議會

Civil defence, security of lives and property are all too important to be left to the government.

let alone a corrupt and tyrannical one.

其實一切都慢慢改變緊
只不過香港人不嬲都係心急
抗爭左就黎8個月
每個人心態上都應該好充足
運用下個人思考
去判斷下自己可接受程度下
可以做咩去延續呢場運動
同去感染身邊更多既人

仲係度沉迷全民勇武真係發緊夢
做到既前幾個月一早做左啦

好似之前次次行動完都要人即刻第日全民三罷咁
o徒鳩氣啦 唔係唔想做 係唔會做到囉

拉幾多，都可以感染到
重點係首先我地唔好死心唔好灰心
再教育同支持下一代參與更多政治
唔好政治冷感。再去感染身邊既朋友

所以立法會幾線同線進行就最好
Plan A:爭取2020普選立法會 廢除功能組別
Plan B:用盡所有手段阻止選舉進行
Plan C係以上唔得先可能搶功能組別

推

起碼有個好處就係可以癱瘓市面
比着以前啲人都唔敢星期六日出街
個個星期好似戒嚴咁
每個星期都會吹風又用緊急法

總好過而家市面回復返平靜
尋日我出旺角，成個旺角都係大陸人，條行人路多人逼到左穿右插
呢個景象我真係半年以來第一次見

唔出刀送頭大會無限loop

有心點會做唔到8月半夜call，
第二日10萬人入機場啦

工會call左3,4個月得個6000人？
點解釋？

有好處
但係冇持續性

理工大學呢啲超限戰
一完左成個運動真係散咁濟
但去到1月1號重有一百萬人出黎
其實社會好多人都好不滿
只不過每個人都有包袱
勇武呢啲係無名，無私奉獻既英雄
並非每個人都有膽量去做
但戰場總唔會個個都係英雄
一個普通卒仔既參與
都係對個場戰爭有幫助
最緊要唔好死心，唔好灰心

有無人討論下

咁場運動唔使行落去啦，大家收隊返屋企啦

唔出刀100狗都夠應付1萬人. 理大一戰最on9 係自稱勇武但係唔出刀, 肯出刀邊個敢攻入去, 跟住成班友唔夠1日送頭.

呢D facebook離地黃絲言論係度講唔Work架

2019年嘅智利 印尼 伊拉克 芪名佢地嘅勇武抗爭唔通又武力對等？
勇武唔單止講裝備 仲講決心 講真我真係想快D贏快D完 永續社運唔好搞我

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

香港既速食文化對社運的確係一個好大既障礙

你估全民勇武就拉唔到咩
等你散左慢慢跟蹤黎拉
一係搵人整個城堡囉

問題係冇可能速勝到，全民勇武係有可能嘅話唔使等到而家啦

提議不如每個星期6 or 8區開花
集會
遊行己經沒用

明白記者沒咁多
手足已經好多被捕
但一淡左
運動肯定完

一黎唔現實
二黎隨時變快啲輸跟手完

全民勇武勇武啲乜？圍狗屋？ 周街爆鋪？ 見唔係black bloc就獅鳥？

明明歷史上次次推番極權既時間都好耐
香港又點會有能力係例外

你睇下地圖先啦我地上面有個叫中共既勢力啊

假設政權轉到香港人身上 你打算點攞番警隊控制權?

定係你覺得佢哋同共產黨一啲關係都無而且唔會作反?

共產黨仲有黑社會勢力 我覺得全民勇武起碼可以保護自己

我都想唔灰心……但情況真係唔睇好
出到去覺得無力感好大
如果真係冇可能全民勇武，咁我都只可以寄望黃色經濟圈

推呢個

香港都叫做生活到，全民抗爭成本太高，大部分人唔會豁出去
你上面舉例嗰堆國家本身啲人都窮
再加上香港人本身就廢，無鬥心無體能
全民勇武先係最撚離地嘅諗法，你自己出街行一轉睇下啦

政權轉移到香港人身上，啫係香港人有權去換執政黨同領導人，咁警隊係跟政府步伐同指示，點會無能力影響到？全世界有邊個真。民主國家會放任警隊咁樣濫權？

有班人獨尊街頭抗爭，輕視其他一切唔即刻起效嘅方法，只係另一種教條主義

莫講話成個中環嘅狗死晒 淨係死幾個我諗佢地無人會為左個幾萬蚊去搏命 宜家班狗咁無法無天 係因為我地做嘅野唔會令佢地驚 老豆搵仔喎 有咩用
正視廳非分化 有錯即管屌

無力感大只係因為你著重左係失敗點去睇
但其實抗爭8個月，好多香港人醒左
亦都發現原來有好多同路人係你身邊
至少大家發現邊面先係少數派
雨傘果陣個個對00後睇淡同絕望
但偏偏反送中最出力就係00後

得把口有閪用

小小唔岩聽就係分化

離地到 比把槍你 你幾米都射唔中啲狗啦 仲要捉到好彩嘅坐成世 唔好彩慘死被失蹤
同埋連登仔使撚用槍咩 用屋企滑鼠當cs開槍就得啦

1000 個新鮮condom

講真，裝備精良，我地又無槍
正面衝突比你殺得幾多呀
班狗驚唔驚，佢地都係照濫捕
照發癲照濫權。佢地上頭照包庇
香港而家係好黑暗好極權
擺明係大石壓死蟹
班狗洗曬腦，有人死傷佢地都係會照做

屌依家班狗洗曬腦好難講

要以弱勝強 只可智取不能力敵
不過連登邊有智者? 打少一排就個個都哭喪咁話運動完結

勇武左咁多個月 成效點?

我們要成為制裁

咁和理非咗咁多年 成效又點？

其實幾好笑 我地唔係去打佢弱點 反而打佢強項
處於弱勢仲講江湖規矩? 如果我有狗朋友 我一定搞撚佢雞犬不寧

總之唔岩泛登仔意見就叫分化架啦

班勇武做哂fa

香港人(大部分)其實真係好撚廢

真正做野的其實好少 大部分都係好驚青 又唔知自己做緊咩

每次有活動完就有人上來放負

你可以參考世界其他民主運動
我要講既唔係和定勇 而係到底有無用腦搞革命

你有無見人討論過D真係有內涵既野?

咁你答啦
和理非咗咁多年有咩成效
成日話參考其他地方
每一到情況都唔同
點比較？
香港法治已收皮
次次去遊行都極早被人搞走
香港人繼續攬住啲錢啦
繼續用人數打丁

我明，但係我只係想每個人可以做多啲
唔知你有冇去過後排，打機嘅打機溝女嘅溝女
其實睇到真係好灰心

宜家咁的時勢 出去前都唔諗下自己的角色
醒少少的 熟路少少的就做哨
無gear就幫手掩護勇的走先 唔明一有狗就跑係做乜9？
同埋black bloc嘅，有時都散場，叫換衫，都唔知仲要着black bloc唔走係咩心態？我唔知你袋係咪完全冇文具所以唔撚驚啦，但如果因為咁比狗捉嘅，我只可以講on9

勇武進場就老撚奉
好啦唔夠人又拉得7788想退場休息又被人屌退場撚

你成大段野其實老實講真係好好笑
你同佢長命打嘅話你一定輸
我唔知你有冇經常係啲小學附近行過
我工作關係成日要周圍走
我可以同你講，依家至少六成到八成嘅小學生中學生都講緊普通話
佢哋全部都玩緊抖音
我哋呢幾代人唔勇武同佢打嘅話
其實真係已經輸咗
你依家已經見到前面勇武好多退晒
就係因為有班和理非成日第一時間向後走
再者，你講武力唔對等就更加戇鳩
如果因為呢個原因就唔上前抗爭
咁班差佬洗撚同你打咩
派一個拎住支機關槍出嚟咪得囉
反正成班都係向後走

我有去過後排
你要諗，起碼佢地都有出黎充人數
佢地大可以去玩去行街去食海底撈
唔可以學日本社運果種付出多怪責付出少
付出多既人係英雄呢個係事實
但背後充人數既人都有付出佢地既努力
每個人係要諗安全方法做多啲既
但而家個環境真係好危險

是但啦攞嚟聚人啫
你鐘意叫天下無雙都得

認同 推

現實就係咁可笑
小學生講普通話玩抖音係因為對洗腦好耐
但如果我地都放棄埋佢地
咁就真係唔會再有新血

係武力唔對等下
上前線既都係英雄
但前線做到既都只係死守
因為武器射程相差太遠
最後先會有唔好打陣地戰呢樣野

好撚笑 又叫人參考其他地方，俾完例子你咪又係話對手係中共，唔可以咁比較怕事淆底咪認咗佢囉，講撚到智取，鬥長命嚟做包裝紙

唔可以再忍
一定要反抗
唔係等死

傻鳩阿蛇 今日見過左大半年 集會都咁多人

係咪淆到仆街?

唔好咁離地啦屌你
1月1元旦捉鬼呀
先唔講勇武心淡
但過往我地對臥底既定義就係有槍

我相信一日大眾未接受到手足有槍
一日手足都唔會出

韓國同台灣都係由獨裁轉為民主國家 點樣參考唔到?
佢地用左咁多年時間先成功 過程中係咪勇武佔多?
依D歷史全部有得借鏡 偏偏從來無人提

唔好咁天真想單純靠裝修同遊行去爭取民主
成盤散沙 完全無動搖政權既能耐

武器射程一定唔係主因，前線衝唔到上前係因為唔夠人backup咋，你樓上個人都講咗「反正成班都係向後走」，扯藍旗又走，狗車到未落地又散，最後人數仲少過班狗，玩撚

咁和理非繼續打卡影相
勇武退場

你都onL9 走去spin話我支持遊行同就咁裝修
自己睇吓伊拉克點解放

有班人成日將勇武極端化到做要去殺狗
其實我只係想香港人可以有還手既勇氣，而唔係見到隔離左右既人比狗咬都只係開咀炮或者走

走又話少少野都走
唔走又話塞住前線走唔到
結論係個個都獨立個體
無人統率既雜牌軍點打.......

其實除咗行動勇武仲有心態上勇武嘅

大部分人都唔肯認清現實。

sorry，騎一騎劫，希望每個人都可以睇一睇

樓主介紹套高達俾你睇 鐵血孤兒 睇下主角下場係點

如果美軍無攻入首都 班平民推唔推得番個政權?

講到尾咪又係武力

如果個陣係個個有決心跟住向前係唔會發生你第二句講嘅嘢

係就係
但都要認清現實 好多人唔敢勇武
有D野係逼唔到既

好撚笑，揾呢套嚟講，我都想有部高達

美國見個到有石油
攻完可以利用佢輸出石油
先幫拖
香港有咩戰略意義要美軍黎幫拖
到尾咪又靠自己

美國有咪得

做下運動先，跑兩步都喘曬氣

Agree

老實講我自己都有少少頹
其實白宮聯署簽左半年都無人應過有咩用

呢個係個人問題
唔關地方事

咁咪做第一個
係咪要跟人地條路黎行？

向前都係第一二排食尻曬
對家又煙又噴霧又警棍又長盾
佢一個長盾陣加噴霧
前排一定死尻硬

片入面部高達俾人秒wo 當我地全民魔法 對面出實彈你點行落去

你個名最撚型*v*

你著手諗咗點全民魔法到先再諗下一步啦 btw 睇動畫唔好睇上腦啦大佬

樓主唔撚諗下真係比你全民勇武做低哂3萬警察之後點對付後面個中共?

可能好多人知道一還手如果比人拉左，入到去唔單只係被虐待，而係可能係會變埋浮屍連命都冇....

唔係放負，但白色恐怖依樣野真係會令到好多人驚唔夠勇氣

只係覺得人未去到咩都冇嘅時候，係唔會有勇氣盡地一煲。所以點解希望要攬炒，就係咁嘅原因

多謝勇武

我只係想冇手足被捕
裝修咗咁耐，都仲未回應訴求

要轉下方向，收集多啲警暴個案，將佢地全部twitter出去。呢樣係完全0風險，亦都可以令外國投資者減少向中國投資既意慾

5000人一區打鋪頭
真係當狗盲既咩
得10個人都知你地邊到快閃啦

人多同狗打就一定

從來都講緊經濟攬炒⋯

搞工會 罷工都係咁諗，用香港引以為傲嘅經濟攬炒

#和你shop 好有用

#繼續推和你shop

#被人捉過打過姦過嘅自己搵方法報復
#如果俾黑警打過，敢唔敢用十年去plan炸佢全家

可以唔係10萬人一齊出，而係接力炒，但有咁多人肯先算。根本討論來晒氣

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

咁不如諗咗點做低個3萬隻狗先?

咁又點？

又係問人"俾你xxx咗 之後點" 有無其他招啊大佬 我答完你唔服都證明唔到邊個啱定錯㗎啦 問嚟把撚咩

咁你答唔答到?
定係做左先算?(叫人)

講緊成個問題無意義啊 係咪真係咁難明況且做咗又要寫report同你報告咩

唉 就當遷就下你智力 我就答用核彈搞掂中共 點prove得唔得啫 前者3萬隻狗都未搞掂

連登就係畀你呢啲亂咁講分化嘅人搞彎晒

咁當然係信當勞侵講多過你講啦.
當勞侵公開講過. 八月至十月果段時間,佢係喝止咗習總,否則大兵南下,即死幾千

即係一日無全民勇武，一日就唔洗再出來

官方solomon yue指定嗰D先有用啦
其他不知名人士唔會理, 有佢加持唔同嘅

其實做得最多嘅就係當勞侵, 唔係佢預先一兩年開始斷豬奶口糧, 停止資匪, 豬奶家下仲係到打橫行.
豬奶早就開始斷糧脫資, 咁仲唔算制裁? 無呢個基礎,你黃圈再點搞都搞唔起嘅啵. 所以做人要學會謙卑同感恩, 幫緊手嘅人,能力強大太多了. 邊有得埋怨咁多,埋怨就埋怨自己,當初點解要嚮往豬奶,偉大復興,反帝反殖,咩自古以來,咩兩千年文明(秦政畜制), 咩精武門

我都覺

唔係叫你地個個主動去打狗。

但有時兩三個便衣狗捉人

上去幫拖都得掛

拉又好踢又好出拳又好

救手捉要緊丫

全民幫手，對班狗好大打擊

武力唔對等既情況下
輕易出擊只會全軍覆沒

我地要睇准一次機會，殺個對手措手不及

機會唔合適既時候只可以等!!!!

老實講 你做唔到勇武上前打
和理非都black block幫手混淆視線
更進一步就全民豬嘴，大佬一射tg全世界就1212咁走，我係狗都唔淆你啦，煙一散人影都唔多個
個個帶豬嘴就擺脫左班狗以為搜到有gear就等於捉左件前線既想法啦

以上提議全部唔洗你衝前打，唔係連cosplay都做唔到麻？

心態淡既原因好簡單：因為一路以嚟我地都係用警暴去呼籲人出去，有勇武抗爭自然多警暴場面，啲畫面夠juicy咪激發到啲人出去。

根本一路以嚟號召人出既方法錯晒，我地唔係因為有警暴所以要反抗，而係因為獨裁政權而反抗，有幾多人真係搞得清楚？

啱

乜唔係淨係講句「光復香港 時代革命」就叫做左嘢咩

利申 身邊一堆0遊行0聯署0文宣 食藍店 話自己係黃仲話有講光復香港就係黃

都係呢三個字 唔夠窮

Pull

啱 裝備相差太遠 我地所謂嘅Full gear其實係佢地眼中不過係一種比佢地認人嘅裝備 根本無得比
但我覺得只要真係有手足有心理準備 殺左一隻狗 破窗效應 唔好講會唔會再有無第隻狗死先 但班狗一定驚到仆街肯定少好多狗再咁癲 咁猖狂 都係個句 人命唔係幾萬蚊可以買得起 即使係比港共洗晒腦嘅狗 宜家咁癲只係因為根本無後果

罷唔到工嘅情況下演化出和你lunch都算唔錯

講咗好多次黑社會嘅走私軍火比中聯辦收埋咗

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

勇武又點？夠邊個打？

好彩冇人話用面罩嘅顏色黎辨別

打得贏全中環D狗，大把人會加入勇武

大把警察係唔做

就係打咗咁多個月勇武都係單方面俾人打所以先咁少人勇武

人係最聰明嘅生物，冇勝算嘅仗自然少人想打

淨返會打果堆都係用信念支撐自己

如果大家夠打嘅你估仲唔全民勇武咩？

你唔好同我講打低晒香港D警察仲有老解

依個大家一早知，但係都仲要搞抗爭

就係想搏機會睇下會唔會有變數

但係一次都冇贏過黑警，都已經唔洗再諗咁多啦

你手上有d咩？
傘？
石磚？
定暫時好似最高級別既火魔法？

先不論武器差別

試問
邊個願意走上全民皆兵既一步？
數下手指都數到

不如全民罷工成功左先再其他？

鬼唔知呀媽係女人

你假設咗警隊跟指示啫
咁如果佢哋唔跟甚至再黎一個武裝革命
我哋有無能力應付到?

想請問仲有咩用？

mean啲